陽具有如小象鼻 生活辛酸誰人知

墨西哥男子卡布瑞拉(Roberto Esquivel Cabrera)擁有48.2公分陽具，但他生活一點也不快樂，靠著政府補助過活，近日透露想到美國當男優念頭。

英國《鏡報》報導，異於常人的陽具為卡布瑞拉帶來名利，卻無法登入《金氏世界紀錄》。醫生懷疑他過度沉溺於陰莖長度，而且是後天加工把陰莖拉長的。醫生認為他自青少年時期就在陰莖上綁繩帶，用重量慢慢拉長陰莖。

也因為陽具過長，卡布瑞拉有健康與衛生問題。卡布瑞拉的包皮過長，尿道時常發炎感染，平常都要把陰莖包在繃帶與絲襪內，才不會因為走路摩擦疼痛。當然夜晚時他的陰莖也有自己的小枕頭，避免陰莖被壓傷。

此外，卡布瑞拉的陽具只有排尿功能，沒有女性願意和他做愛，過去一名女性見到他的陽具當場逃跑，另一名女子則因疼痛喊停。

卡布瑞拉希望未來能到美國就業，「美國有很多女生，在那一定能找到適合的人，我希望餘生能在那度過」，「我想當A片男優，我一定可以在那賺很多錢」。（余浚安／綜合外電報導）

（本篇圖文由《蘋果日報》提供）

同連登仔有得fight

露毛Bam

只能當鞭用，一扯頭暈都似

長連登仔average一半有多

醫生懷疑他過度沉溺於陰莖長度，而且是後天加工把陰莖拉長的。醫生認為他自青少年時期就在陰莖上綁繩帶，用重量慢慢拉長陰莖

痴線 好噁心

咁長.....d精出到黎都凍曬啦

當然夜晚時他的陰莖也有自己的小枕頭，避免陰莖被壓傷。

射嗰下到d精出到嚟要幾耐

切左佢餵狗

原來可以咁樣增長

打次飛機手都斷

九成唔硬

鳩細無女要
鳩大比狗𡁻

隊到上喉嚨

咁著褲法，係戲院睇到淫野，會唔會踼飛前座？

笑左

原來可以咁㗎？！早知…

扯左會唔會高過自己

安歷卡 韋拉

頂到去食道

童年時狂打J

成條都係包皮?

射唔到精呀佢

以為係歌詞

扯旗會唔會見暈

可以自含

沖涼又要沖耐左

仲扯唔扯到

咁你都諗到 服L哂

卡布瑞拉的陽具只有排尿功能，沒有女性願意和他做愛

好癲

三隻腳

小枕頭

一扯就貧血

成身白曬得條野紅

乜唔係扑到自己咩

呢個真anatomy 既角度黎睇

佢夠唔夠血扯起呀

好恐怖

做乜post我出嚟

可以實踐自己幫自己含

卡布瑞拉的陽具只有排尿功能

完美解決問題

個原理等於長頸鹿喝咖啡，落到喉嚨都凍曬一樣

你地讀書果時呀Sir教咩

長過連登仔

魔羅轉生

屌，我唸起老夫

樓上bam

出精

好似過得唔好

冇睇清楚以為係底褲

流淚行勝利道

咁撚細

我係街大笑左

邊有女肯比佢屌 真係屌得死人

便會望見會飛大象

我諗佢真係要考慮吓屌騾仔閪嚟破處！！

人頭龜頭各有枕頭

....

樓上gag唔到就唔好衝出黎...

震驚到唔識形容

就中山大笨象